其實啲女人知唔知啲男人有幾咸濕?

佢地知唔知男人對佢咁殷勤唔係因為佢份人好interesting, 鐘意聽佢講埋啲閪野, 其實八九成只係想盡快同佢扑野?

知嘅話啲女就唔會咁容易比狗公屌

所以射完精仲肯理你ga先可以叫好男人

理佢都係想有下n次

知 ，更加知比少少甜頭就釣一堆狗公

睇錯以為肥屍認真回post

唔睇錯埋右？

蓮池大師

有幾多係唔知, 以為咁多男人畀自己內涵/獨一無二嘅人格吸引到?

真係㗎

唔係, 講下笑